## 12. Создание дашборда по пользовательским событиям для агрегатора новостей

Проведено исследование истории TED-конференций и создан интерактивный дашборд с помощью BI-инструмента Tableau.

## Дашборд

<a href="https://public.tableau.com/views/tableau_project_17075918692820/sheet21?:language=en-US&publish=yes&:display_count=n&:origin=viz_share_link" target="_blank">Ссылка на дашборд</a>

**Направление**: Стартапы

**Инструменты**: `Tableau`

_keywords_: `обработка данных` `визуализация данных` `дашборды` `продуктовые метрики`
